全世界有冇可能興起獨立潮?

如果世界各地都興起獨立潮, 好似當年智能手機/IPHONE熱潮咁癲, 人有我又要有, 人獨我又要獨

我諗支那解體指日可待

就算有都唔會係你呢個「人獨我又獨」嘅on9理由

好難講呀
點解你覺得D本身唔支持獨立或者中立既人可以抗拒到全世界都興起既熱潮?
身邊個個人都討論獨立, 令到D思想保守既人由中立變支持已經係「人獨我又獨」啦
我諗得D阿伯可以免疫到囉
個個都用緊智能手機既時候, D阿伯都仲可以用緊3310

殺x你

上一次獨立熱潮應該係二戰後去殖化風潮 好多亞洲同非洲國家都係個段時間獨立成功 但依家好似冇個原因令好多地方一齊去做

點解身邊個個都討論一件事就會令到思相保守嘅人變支持？中立嘅思想保守嘅人又有幾多？
呢個推論有啲簡單

而且傳統手機換智能手機上，啲呀伯仲用3310可以係佢冇錢換，換完唔識用等等嘅原因，並唔係單純唔追上潮流甚至抗拒潮流。

追隨潮流同政治思想更加係唔同事